係啊,又係獵人討論(3)

西索咁鐘意搵高手隻揪
去到後段仲想挑戰會長
咁點解唔同伊耳謎打?
永遠見親佢地都係傾計吹水多 實力應該差唔多

如果派佢去應該一個人可以搞掂王加3護衛

打過都唔話俾你知

兩個點睇都係唔會識認輸既人
仲咁好傾

真愛

西索次次話想殺基佬亞
佢阿哥一聽到就瘋癩 但無一次真係打

希索卡 分分鐘連排球佬都打唔嬴